郁下個閪腦！以後所有藍絲文宣，咪撚再問點樣拆。

戇鳩，這是改圖。

拆完。

唔好意思借個post宣傳一下

901 和你塞 13:00 見

現有文宣集合 (Google Drive)

請隨便使用，用自己的方法幫忙發送文宣出去，感謝

屌 反正互不信服 拆乜鳩
晒阿叔時間

每晚10點大家開大嗰窗嗌口號
當係抒發下或者互相鼓勵都好

真係有人嗌㗎 唔洗怕醜

1/10

推！
真唔洗諗，有個post講哩啲fake news係政府登特放出黎，目的就係要對家去拆。
解決方法係唔好理，如果真係想理，就一齊放假嘢，等啲人全部都唔信

我都唔明有咩好傾